中國式的邏輯思維

其他國家到中國投資，是中國恩賜他們，給他們機會賺錢；
中國到其他地方投資，是中國打救他們經濟，振興他們經濟；
中國員工為老細打工，屈老細錢是天公地道，因為老細是無良的；
中國老細請員工為他們打工，老細認為這是一種恩賜；

……
當年清朝時，林則徐銷鴉片，不賣茶葉給洋子，取消這種恩賜，覺得洋子會便祕而死；洋鬼子則認為這只不過是交易，不和你買，可以向錫蘭買

屌你老母留名

樂觀SIR

覺得好真而留名

👍

一言中的